正式宣佈 APPLE又成功撚鳩用家

0科技發展 出下新顏色 用下二手野 又一班教徒狗衝

Apple one 幾吸引

5nm A14 = 0科技發展

3nmA15 iPhone 13
2nmA16IPhone 14
硬件係有進步 但係手機黎講 有咩新既應用科技年年都話快左 快左 正常人D Apps咪又係咁用 手機廠得個快字唔實用談何進步

An狗只係一班以為自己好特別嘅毒撚

想轉會

三星個5nm 製程2021都唔知出唔出到
Apple又霸左tsmc 5nm線

係手機外科技好有用 左講到ios會想係新功能同新應用科技會好d 今次唯一有睇頭係隻錶

對apple watch ipad冇興趣 又冇新電話

慳返筆

apple tv+廢嘅，無嘢好睇

條發佈片d飛黎飛去特效做得好正
又上山又下海 搵命搏
AAPL係科技界未來希望

轉Samsung la diu

Ipad咁多電
用新制程都feel唔到慳電左啦

即係ip12 都會用5nm lor

香港冇fitness+, news+同 arcade

硬件有進步但0科技發展

我少睇電視
Fitness+ news+ music+ arcade 同 cloud

Arcade 比侄仔侄女
News 有 wsj 同 New Yorker
Music 我 tidal 都比緊20 usd(Netflix 16
Fitness 同 cloud 又可以 share 比人

最大問題係老豆部music streamer sup 唔support到 apple music
皮幾野 用唔著好哂

歷來最失望嘅發佈會

香港冇arcade

出咗年幾都冇

飛來飛去都真係幾刺激

同邊個傾唔掂數

好過i狗，比apple 撚仲要護主

Xnm 已經攪到好多人日J夜J

咁細既touch id咪科技

sony n年前就用緊

嚴格黎講
5nm A14係台積電
apple 畫圖
所以大突破係台積電度

2nm
超越物理限制

科技唔係冇既
係覺得冇咩足夠令人眼前一亮既新idea囉

好過著名五毛”係男人就頂硬上”而家不斷喺唔同po洗底

想問下樓主邊間廠有科技發展

台積電囉
5nm

5nmtsmc 關apple撚事

即係今年唔出新iphone?

用Apple 係品味黎你識乜？

你老母蘋果

沒iphone就咪撚發佈啦

由有retina mon開始，就係追cpu gpu speed架啦，唔通學似你咁追touch id, face id, 乜id勿id咁把炮咩

吊apple奶共成班走去用

A14 呢咁

架構差幾多 nm 都無用
如 amd gpu

真係好撚失望
連我連d fans 都頂唔撚順想轉會

冇iphone12 冇AirPod pro2
好彩冇彩直播

未來人 將watch發展到立體投射係下一個革命突破 投射式觸控技術

過多年比支那吞併
所以索性唔撚出

用apple係品味 X
用apple係愛國 O

APPLE用實際行動下架HK LIVE MAP去支持香港警察
唔俾員工戴黃色黑色口罩去反對港獨
取消台灣旗以示一個中國係中华人民共和国
當全世界都撤資撤廠，唯有APPLE不離不棄仲反其道而行全面同比亞迪合作喺中国生產APPLE產品
全心全意出錢出力Make CHINA Great Again

身為愛国愛黨嘅中国人又點會唔期待APPLE充滿中国價值嘅新產品

好彩冇睇live, 啲so call 新野悶到訓著

屌又慳返筆 無iPhone

佢哋覺得Apple出先至係新科技...

下個月

Apple好少新科技，不過教主會搵啲科技返嚟再將佢地巧妙咁用喺iphone上
而家iPhone 慢人哋幾拍，淨做fine tune咁

56k已足夠

呢樣真，成日都成個怨婦咁

無知一問
甘華為求其畫張5mm 圖叫台積電生產咁咪唔使靠美國d 晶片？

咁舊有既野去到某個位就一定冇咩突破架啦
例如一部電話實有極限架 依家咪追求下硬件
要發展就應該係啲新事物入手啦

曾經你會期待有d咩新功能新產品新科技
只係而家冇呢個感覺

買嗰啲正on9
每年jit牙膏咁轉少少新野就有班7頭apple粉去買
同信邪教無分別
利申：唔係針對apple用家 係嗰班一見新款就衝既無腦

得罪講句
an機睇落寒寒酸酸 硬係有陣柒味

好多人係唔會理啲科技其他品牌已經做緊架 蘋果出就當創新

痴線 你都可以求其畫張圖叫台積做

但係台積肯接先得架

正想講

台積電會遵守禁令唔會做

反而覺得iphone個款真係唔掂
S20 同note 20 series個款真係靚過iphone好多

但真係好順4
等緊iphone 12 120hz同無notch
睇尼又要買android今年

昏迷咗幾耐

過渡產品

7k買隻想電子錶係咩玩法

M額粗邊
assembled in China真係幾型

认同
班An狗边够Apple用家爱国

APPLE用实际行动下架HK LIVE MAP去支持香港警察
唔俾员工戴黄色黑色口罩去反对港独
取消台湾旗以示一个中国系中华人民共和国
当全世界都撤资撤厂，唯有APPLE不离不弃仲反其道而行全面同比亚迪合作喺中国生产APPLE产品
全心全意出钱出力Make CHINA Great Again

身為愛国愛黨嘅中国人又點會唔期待APPLE充滿中国價值嘅新產品

知唔知依家幾多ML 應用好追求硬件速度

果粉其實同球迷冇咩分別
粉就係一種忠誠度🤣，一樣會鬧 ,不過閙完轉頭又會去買
只係粉嘅程度有幾高
如果dry用iPhone, 都只不過係電話用家。冇入生態圈都未必稱得上係粉🤣
咁多個消費科技品牌，有幾多個可以有呢班忠實粉？🤣

但你唔會用iphone玩ml掛

好多app game 都會喺部iPhone iPad 度run inference

仲有中港澳地區ios刪走青天白日旗emoji
禁止在港員工戴fndol口罩及有香港字樣口罩

in apple
we trust!!!

咁又無咁誇
我諗
上網1000M同1300M
快係快左
但感覺未係太大

剩係粒u有進展不如你轉行賣u啦
你從來唔見intel畀人屌剩係得粒u有進展

正常

真係喜訊
反正所有野都已經sub 緊
每個月慳翻百幾蚊都好吖
Apple News + 係正，
我最鍾意係佢近期更新多咗個audio tab ，
搵埋演員係咁多本唔同雜誌入邊挑選文章出嚟讀俾你聽, 睇嗰啲過萬字嘅文章真係好有幫助

對唔住 就算係旗艦機都好
我都分唔到邊部打邊部 分唔到係小米紅米定係偉大既samsung

良莠不齊

其實apple 依家只係想賺晒你地d 錢，係咁出d 訂閱野就知

一定要有強大既對手出現先會有大進步。
AMD VS NVIDIA 已經係咁

上一代俾人追近少少，下一代即刻出大絕

唔使分
爱国就用苹果

APPLE用实际行动下架HK LIVE MAP去支持香港警察
唔俾员工戴黄色黑色口罩去反对港独
取消台湾旗以示一个中国系中华人民共和国
当全世界都撤资撤厂，唯有APPLE不离不弃仲反其道而行全面同比亚迪合作喺中国生产APPLE产品
全心全意出钱出力Make CHINA Great Again

買APPLE即係支撐中国

真

其實明眼人應該識得轉會
利申 apple員工用google pixel
最鍾意就係呃鳩啲傻閪客android系統唔穩定會lag機會彈app
班ifan聽得高興落搭
而我收工咪又係拎住部an機

幾時去驗下眼

爭d 以為你係做緊apple engineer ....

Ipad剪到4k 做到ps AI做到enhance photo
Creative community:

連登：
個樣一撚樣既屌你 垃圾

android系統寫得好差
成日lag機仲會彈app
咁多年嚟都冇進步過
啲功能又冇進入
整嚟整去都係抄ios

咪撚想 行動啦

56k唔變寬頻YouTube 都無1080p

屌你apple又擠牙膏

其實係新野定舊野
只要拍落去IOS/MAC OS 就係畀人唔同既感覺, 淨係依一點Steve Jobs真係神黎
非Ifans, 但見到Apple參照Andriod機既優點, 其實對用家係好事黎

冇可能
你肯定係冇用過，悶唔悶㗎你？

吹左咁耐冇嘢睇仲講緊冇嘢睇？

佢嘅劇集質素數量完全對得住佢年費除開月費$36嘅價錢，仲要係頭一年免費，
你呢啲撚樣先最乞人憎無論人哋點做都係得個踩字

See 肓人打交都拍得好緊湊情節好緊張拳拳到肉血腥場面夠晒頂癮

Truth be told / servant 未睇

The morning show 聽就聽得多，上兩個星期終於得閒煲咗佢，初頭怕個題材好悶點知一開波已經帶起個節奏，有Reese Witherspoon 做producer 係唔同啲

Dickinson 都好正，靚人靚景現代手法拍古裝劇，Ella hunt 好索。。。睇到流曬口水。。Apple 真係做得幾好，燒錢由零開始都可以追得咁快

Amazing stories 都好睇，每集唔同故事，有時空有科幻有愛情
ghost writer 幾得意，今日開始睇
Home 講室內設計理念分享埋自己既故事，唔錯。Apple TV + 4K 特別清所以好震撼

Little America 初頭以為講美國移民好悶點知咁好睇，初頭以為係documentary 嚟，原來tv show

最期待係foundation , 鐘意睇科幻太空美劇，好似battlestar Galatica 果類
乜都得教練
好似睇緊日本晨間劇咁 好motivate，仲要橋段對白都好搞笑

成間台積電都係美資黎大部分股份同技術都係美國度

又一個垃圾理由比自己
咁apple arcade / Apple News 得罪人呀嘛你唔係唔知香港邊個話事㗎啦
不過有人逼你一定要用中共香港省區Apple ID咩？
呢個又唔係Google，你有用美國Account嘅自由個喎
除非你要經常download啲賭錢app外圍app咁就冇得好講啦

快20% 同測到血氧算唔算新
再多幾條傻閪錶帶 同顏色

iphone 12連個m字額都整唔走

仲有face id

IPAD AIR加價800係咪痴撚線架?

咁都叫無新野
你自己去研發囉

班apple狗會扮見唔到

真 收到風timcook都用緊pixel

不了

你覺得冇科技發展就係撚鳩用家
事實係APPLE 比你更知道用加要咩, 亦賣得出D野

琴晚發布既兩條線都係食哂成個市場share 既產品
佢賣咩, 成個市場就買咩。就係咁簡單。

所以人地做緊既除左5nm 呢D基本硬件進步
仲搞D 咩family setup, apple one, fitness + 等等
人地知自己優勢係咩，而唔係同其他廠鬥快拎最新既野出來

你地呢類睇法十幾年前D人話APPLE電腦唔抵買開始聽到而家
代代iphone 都屌，咩都屌。apple 就KEEP住做大，市值世界第一
全世界都錯, 唔人撚。屌APPLE 就最清泉

突發！ios 14新功能
點解同5，6年前android d機咁似嘅

桌面天氣widgets
備忘錄widgets
隱藏apps
畫中畫
敲機背操作

你咪著名PR狗

公司賣部11pro畀我3500蚊
如果唔係平真係唔會買
買完對比之下 一樣係揀用android
部iphone剩係返工先攞出嚟

唔似啲ifan 十七年前用過部an機就咬定iphone一定係最好an一定係垃圾
真係要提一提你 steve jobs死撚咗啦
依家條死gay佬除咗識奶共仲識乜春

出返iPhone 4/4s我即刻狗衝
真係好撚靚

Website都run到ml架

An機有iCloud Handoff 未

咁有邊個an牌係市值世界第一

成日搞隻爛9錶都唔知做乜

賺得多囉

用過D 垃圾廠既android旗艦機就對an 機冇信心架啦
利申: LG 受害者

你做天才定係Apple Engineer?

垃圾an機狗也不屌

唔多人買佢會咁重本搞隻錶?

佢地唔太了解iOS 😂
只係不斷攞iPhone 嘅骨頭黎挑
iPhone 只不過係 Apple 其中一個中心點
周邊嘅Device/Service 先係圍住iPhone
Android 唔會做到呢樣野
黎黎去去都係電話電話同電話🤣🤣🤣

android 成日時光機抄ios

冇計
非iOS 得android
為咗追iOS用Java 寫

Swift vs Java 正常人都prefer都用Swift

仆街Java用VM行都算
你老味個android studio 咁撚多年都仲係咁多bug

其實舊技術黎
十五年前電影廣告界已經玩到出神入化

咁事實上呢個討論區差不多九成嘅人真係拎住部電話就當自己係apple user
佢哋只係拎咗部電話繼續喺度碌傻閪what app / ig 然後不斷繼續踩Apple 冇新野
呢度班垃圾有幾多個係用緊apple tv+ / homekit / news+ / arcade / iMessage / macOS/ tvOS/ CarPlay 都成問題
你見一開波已經有條吹水怪 漢堡fans#4917 話tv+冇嘢睇 就知道九成九言論都唔使當真, 呢啲垃圾係咪Apple user都成問題

真係？我見到apple tv+得一套電影、15套劇、一套紀錄片

轉美國id啦另一個世界

a14 cpu : u同display 只係其中50%左右 另外仲有好多其他功能

比如AI 晶片 AI應用唔算科技發展？

再講2k 120fps打機 唔該an狗收收皮先 比人屌打到喊

未用過 device 同 device 之間嘅無縫連接嘅好處，明嘅🤣🤣
連Car Keys Android 都未有啦🤣🤣

佢真係唔識㗎喎

apple 唔將 app 移植去 android 變成 android 問題？

唔知 iPhone 12 嘅 deep Fusion 加咗新鏡，個AI 會唔會仲好咗呢？’🎉

我係被捕人士 想同啲自殺傾向嘅手足講兩句

佢係一個曾經被補嘅銅鑼灣APPLE STORE員工
一係就係假膠

睇死佢最多咪係「天才」級數

Peter攞料

轉左全面屏都係另一大特色黎

上年變化大d ipad os 13推出滑鼠標，可以用觸控版，變到成部電腦咁

我諗得Apple watch先會有d睇頭

iPad無乜用 太大部
家用： 最好一定係notebook + mon
外出 : 手機已做晒所有功能

咁不如講下邊間公司既平板夠蘋果黎？
車尾燈都見唔到呀
淨係識一面踩 鬼唔識咩

總有人鐘意爭住做”明眼人” 🤣🤣

an俠話an平板勁過ipad

咁吠夠未

我認apple冇咩大突破
不過死都唔會用番an機囉

無
外國市埸最大既creative media既公司都一式Apple 產品+極少量Microsoft機

玩左一個月都冇玩。其實都冇乜野好玩

Peter 攞料個朵臭哂啦

學生幫手買機夾Airpod 回番500＄

有意tg

望住apple icon 出水就認啦
你買嘅唔係 smartphone
幾千蚊都做拜物教

Bts有無限買幾多次？

佢啲advertising應該係業界最好

平板我一向勁讚 係d廠唔爭氣唔整好d apps

好期待iphone除左又係快d影相靚d之外
可以有d咩突破性改進

除左轉USB type-c 同設計番做全螢幕外 冇咩可以變
仲要影相唔夠人靚
但講真 如果佢係純做好個外型 又用開ios的確係部幾好既手機

56k.jpg

你又識幾多科技野呀pr

一律都係用家問題

iphone好多時啲features都唔係最新
尤其係人哋開發先嗰啲
等技術熟到爛先加

如果係咁
apple可摸耳投資研究下新電池
而家啲機用兩用冇電
可以變身做幪面超人都只係雞肋

利申：AN撚

巴打得閒睇下新聞
或者聽下蕭生 會有幫助

咁多人正皮 證明連登真係多小學雞/冇腦ifan
連5nm 係台積電功勞都未知

講緊手機上邊既應用呀 鬼唔知5nm晶片係科技進步緊 咁想問下放左係iphone除左快左同慳電左又有咩令人覺得手機方面既新發展 咪撚盲撐啦 就係有你班咁既人apple咪唔洗進步囉

就好似你係隻玩具錶放個接近原子鐘既機芯入去有咩意思 然後年年都話時間又行得準左 曬氣

iPhone 未出都可以知今年冇新發展
未來人？

你又岩 到時睇下點

紧系啦，新ipad由中国比亚迪电子制造，充满中国价值，无人能及
买APPLE即系撑中国，Make CHINA Great Again

紅色鏈搶蘋單又一樁 比亞迪奪iPad大單
上海證券報報導，比亞迪證實，蘋果今天在新產品發表會發布的新款iPad，由比亞迪電子負責組裝。比亞迪電子和母公司比亞迪都在香港上市，昨（15）日比亞迪股價大漲超過12%，比亞迪電子也漲約1%。

無iPhone 係咪要等下年

哩位同志够晒爱国，简直系１４亿人嘅典范

APPLE用实际行动下架HK LIVE MAP去支持香港警察
唔俾员工戴黄色黑色口罩去反对港独
取消台湾旗以示一个中国系中华人民共和国
当全世界都撤资撤厂，唯有APPLE不离不弃仲反其道而行全面同比亚迪合作喺中国生产APPLE产品
全心全意出钱出力Make CHINA Great Again

苹果公司为中国做咁多嘢，爱国蓝丝当然死都要用苹果
买苹果即系撑中国爱国同志就用爱国苹果

佢今次係target 啲窮l，唔算撚嘅，唔通你以為2 3千可以叫佢出新野

想知有咩平板唔係大陸做

飛來飛去唔係唔好但係唔覺得啲接駁同埋CG位做得唔好咩？

大家j緊可以用返touch id, 但touch id第一次出現係iphone 5s

台積電喺制程技術係有功勞,google 下都知啦
但係又唔見高通設計，華為設計會好過Apple Silicon ?🤣🤣
其實喺設計上，台積電係有條Apple Team 幫Apple 手喺粒Apple Silicon 畀一D 意見，解決難題
台積電亦都係同Apple 做緊伙伴希望砌低Intel

中國人用就話人唔愛國唔用華為
我用你又話番我愛國奶共
唔明你個意義係邊

其實你係弱智定係冇分析能力?

笑中國人用apple唔用華為
係因為佢哋有一個更好嘅外國手機選擇 佢哋唔揀

燒香港人用apple 係因為有更多手機牌子相對冇咁奶共嘅選擇 佢哋唔揀

其實你係弱智定係冇分析能力?

笑中國人用apple唔用華為
係因為佢哋有一個更好嘅愛國手機選擇 佢哋唔揀

香港人用apple 係因為有更多手機牌子相對冇咁奶共嘅選擇 佢哋唔揀

依家买新机除非买APPLE，如果唔系想揾件中国制造嘅反而仲难
可恶嘅邪恶美帝川普害我中华心不死

买APPLE即系撑中国，Make CHINA Great Again

首先要畫到
其次美國都ban左唔比岀貨

apple watch 5有冇特價

试问华为为中国做咗啲乜？佢哋只系用中国嘅品牌赚自己嘅钱
苹果公司就唔同，为中国创做就业，振兴中国经济，反港独台独义不容辞，仲支持香港警察

华为爱国
但苹果公司比华为更爱国

苹果公司为中国做咁多嘢，爱国蓝丝当然死都要用苹果
买苹果即系撑中国爱国同志就用爱国苹果

睇發佈講完iPad 就 bye bye 真係O 咗咀

features最新係無意思
要firmware software 都完美配合 hardware先係一件高質素既product
所以Apple最成功既地方之一係點樣令同一個feature, 你係IOS 度用同係Android 度用係完全兩個體驗黎

咁我又想問下有咩可以揀
基本上而家大部份人都全set apple
iPhone MacBook iPad AirPod Apple Watch

佢成個產品圈好難叫人突然唔用
唔通全部都慢慢換曬其他牌子？
叫人唔買apple再話人奶共
有啲不切實際囉

咁我夠話要同元氣/ 吉野家 一樣質素一樣價錢一樣嘅地理位置咁方便

冇乜邊間做到 如果夾硬要幫襯啲垃圾黃店我覺得會有啲不切實際囉

5nm 875 三星生產緊...

黃圈有板大家睇
到最後都係批鬥收埸, 對個運動有幾多影響?

歡迎黎到2020

e.g. face id?

基本上係所有features都係
成個生態圈玩哂

個人認為notch係失敗嘅設計
icloud唔課水=冇得用
mac + iphone linkage 係ok嘅 但係冇想像中咁方便
icloud web
最慘係有啲嘢冇f5 refresh button 搞到唔知tie唔tie
試過用google calendar, 其實都唔差

你讲紧乜啊
边有人叫你唔好用苹果公司产品
我知喇叫你唔好用苹果公司产品嘅一定系黄尸港独狗

苹果公司为中国做咁多嘢，爱国蓝丝当然死都要用苹果
买苹果即系撑中国爱国同志就用爱国苹果

habit and habitat
我唔會話Google/Android做得唔好, 近年進步明顯>>>>Apple
但用家群一早偏向左Apple, 要用定群轉會係極困難, 最多係雙修

另外去買個插蘇啦傻閪

你睇睇抵制吉野家同元氣個分別
吉野家真係冷清到爆
元氣反而都仲有人排下
大家最後咪又係番去睇質素
吉野家慘咁多係因為本身都好難食啫
大家嘅心態都係抵到咪抵抵唔到咪算

你睇一睇財經台幾多人用緊富途牛牛
Tesla遲下都變中國製大家咪又係買
事實上人係好現實嘅
邊面好用/好食/平咪用買囉
你一句同人講唔好用又唔俾替代品
鬼會理你咩

不過大家都係當我5毛算
士但啦

手足
蘋果

嗯⋯是党的味道，真香～

明白你心意其實我同你想法一樣

呢單？

係，已經有廠宣佈咗明年Q1出875手機

咁就仆街

我記得三星個 5nm 唔係好過TSMC 7nm 好多

唔知，其實唔重要，都係睇最終個製成品效能

大陸人：我有翻牆既自由

係未有革命性產品姐，當年出Iphone係因為大家都未用過咁方便既產品
睇嚟APPLE真係技窮

你可以睇下上Gen
865用tsmc N7P同exynos 990同樣7nm 差幾撚多
tsmc 5nm 同Samsung 5nm 差距會仲大

Smart watch同smart phone已經係過時產品 人類係等緊Elon musk嘅neuralink

當你用過 iPad, Apple Watch
會自自然然變左必需品...
用過就會明

出平價Apple watch SE 玩換表面

慳電左就會cut 細舊電

聽聞台積電有team去左intel幫手做設計，未來台積電應該做埋intel生意

我 iPhone iPad Mac 都有齊，梗係搵唔到理由買 Apple Watch.

戴左又真係會每日去 clear move goal
我之前未用過其他 smart watch
可能都會有相同效果都唔出奇

架構同樣重要

經典例子

如 intel + 14nm++++++ cpu
如 amd + 7nm gpu

幾時開始連快左都唔係科技發展
你咁講2G同5G都係上網無發展過

聽講下一代高通同三星soc都要用ARM設計，唔再自己研發

無資金無圖台積都唔會做到5nm

Intel 喺制程上追唔到台積電，所以畀錢叫台積電生產5nm.
今年年底台積電試玩3nm, 預計2022 供貨畀Apple

仲以為你咩員工咁巴閉
原來係sales

其實冇人會理android d功能幾新
因為新極都係唔會轉會
所以d人只會理apple有冇新野

我用緊4.5G
你用緊5G未?

咁我要買隻試吓係咪咁了

無左華為，Apple即時食埋TSMC 5NM產能
Apple 同TSMC 合作關係已經無咩可能破壞
intel，三星自己有廠
高通就一直周圍走

除非三星 3NM 可以發力打殘TSMC，
如果唔係想係SOC贏Apple 都幾難

而家Apple Silicon 位首度設計師咪就係以前ARM 果個首席設計師
Apple 嘅設計加埋台積電嘅制程技術應該呢幾年都會係無敵組合😅

覺得設計唔重要嘅可以睇下amd 7nm點樣比n記12nm屌打

原子核直徑得0.0000016nm

重點
又係無替代品既時候, 叫人抵制係on9到極點

如果macbook 行bionic就有睇頭

一單還一單
你可以話apple無新意，但話佢0科技進展係另一回事喎

好睇唔好用 嘢嘢射出嚟貪畀人睇咩

咪撚選擇性失明啦

有用開apple產品
ipod ipad mac機都有用 但手機係撚用家就係撚用家
smart watch之前有用開 但成日搞隻錶又好快冇電 最後都係戴番普通手錶算 （smart watch 要完善最重要都係講舊電）
最常聽人講就係唔記得叉電所以冇戴